727 光復元朗

刻不容緩！

民怒會星火燎原 燒遍元朗 新青會係火後重生